<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hi! I&#39;m Guilherme</title>
    <link>https://guitte.blog/</link>
    <description>Recent content on Hi! I&#39;m Guilherme</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Guilherme Guitte © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Aug 2020 09:19:29 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://guitte.blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Segue o flow! Episódio 2 - A visão econômica</title>
      <link>https://guitte.blog/podcasts/segue-flow-episodio-2/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 09:19:29 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://guitte.blog/podcasts/segue-flow-episodio-2/</guid>
      <description>Segundo o Don Reinertsen, você pode esquecer da visão econômica que o seu fluxo tem, porém ela não vai te esquecer. #ficadica
Esse é o segundo episódio. Espero que gostem!
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segue o flow! Episódio 1 - Introdução</title>
      <link>https://guitte.blog/podcasts/segue-flow-episodio-1/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2020 09:19:29 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://guitte.blog/podcasts/segue-flow-episodio-1/</guid>
      <description>Decidimos democratizar os conceitos do Principles of Product Development Flow para quem quer começar sua jornada em melhoria contínua do seu fluxo.
Esse é o primeiro episódio. Espero que gostem!
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello! I&#39;m Guilherme.</title>
      <link>https://guitte.blog/about/me/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2020 09:19:29 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://guitte.blog/about/me/</guid>
      <description>Developer since 2011, I consider myself as a continuous learner. I like to read new books, try new things, and travel around to shape my view of the world. I&amp;rsquo;ve been always curious about how digital is shaping our futures (I expect good) and how is my responsibility as a developer on it.
In my earlier career, I had the experience to construct a SaaS platform. It was an application with a services built-in.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>How to make sure my product is Fit for Purpose? A powerful framework explained.</title>
      <link>https://guitte.blog/articles/fit-for-purpose-explained/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jun 2020 09:19:29 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://guitte.blog/articles/fit-for-purpose-explained/</guid>
      <description>Fit-for-purpose (F4P) framework was created by David Anderson and Alexei Zherglov, references on market about Kanban Method. Kanban comes as a way to manage services better. Evolutive approach. Now, F4P is how we can improve the purpose of our services in organization.
  Links:
https://www.fitterforpurpose.com/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comportamento Tribal: Great Boss, Dead Boss</title>
      <link>https://guitte.blog/podcasts/comportamento-tribal-great-boss-dead-boss/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 09:19:29 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://guitte.blog/podcasts/comportamento-tribal-great-boss-dead-boss/</guid>
      <description>A humanidade desde seus primórdios, vem se organizando em tribos. Após milhares de anos, ainda detemos em nosso comportamento, vários atributos e princípios tribais. Great Boss, Dead Boss, criado por Ray Immelman, demonstra como você, líder de sua equipe, pode liderar e resolver conflitos existentes em sua organização com uma &amp;ldquo;lente tribal&amp;rdquo;. Criamos esse podcast com o intuito de resumir alguns aspectos ligados ao comportamento tribal do livro. Espero que gostem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>